屋企附近間 Citibank 摺咗…

呢間開咗超過十年

係咪代表經濟前景收皮中⋯？

係咪荔景個頭

總行摺埋先講啦 邊間分店做唔住咪摺 好正常

美孚

係

星期6有入去, 班人last day 係度hehehaha

你摺佢都未摺喎